<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Bilingue on Rania Moutee</title><link>https://Rania218.github.io/portfolio/tags/bilingue/</link><description>Recent content in Bilingue on Rania Moutee</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://Rania218.github.io/portfolio/tags/bilingue/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rania Moutee</title><link>https://Rania218.github.io/portfolio/p/hello-world/</link><pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://Rania218.github.io/portfolio/p/hello-world/</guid><description>&lt;img src="https://Rania218.github.io/portfolio/p/hello-world/coverr.png" alt="Featured image of post Rania Moutee" /&gt;&lt;h2 id="à-propos"&gt;À propos
&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Étudiante de 22 ans en Master en Ingénierie Informatique et Sécurité des Systèmes à l’Université Mohammed V de Rabat, en partenariat avec Huawei Technologies.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Curieuse et passionnée par les technologies sécurisées et innovantes, je m’oriente vers la cybersécurité, avec un intérêt particulier pour les problématiques d’&lt;strong&gt;audit, de conformité, de sécurité réseau, de systèmes critiques, d’innovation et de conseil&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;J’ai obtenu une licence en sciences Mathématiques et Informatique à la Faculté des Sciences de Rabat, où j’ai également participé à la création de &lt;strong&gt;GoVirtual&lt;/strong&gt;, le premier club universitaire de réalité virtuelle — une expérience qui m’a permis de développer un esprit collaboratif et une sensibilité aux technologies émergentes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En fin d&amp;rsquo;année master 1, j’ai réalisé un &lt;strong&gt;stage en cybersécurité chez Yuften Services&lt;/strong&gt;, où j’ai développé un &lt;strong&gt;assistant logiciel (Java + LLM)&lt;/strong&gt; pour l’automatisation de la documentation des campagnes de pentest et contribué à l’&lt;strong&gt;audit de conformité ISO/IEC 27001 et OWASP&lt;/strong&gt; des documents générés.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>